今日到底發生咗幾多件事？？？

1. 何妖俾人掘墓
2. 中國網軍俾人起底參軍全部收皮
3. 李老妖死咗
4. 石xx辭職
5. 經濟日報微博俾人盜用
6. city俾人拆民女
7. 利君雅傳俾人炒

資訊大爆炸

仲有約翰遜當選

2,5有冇link？

[正撚量] 我地開左幾十槍無人知

好辛苦，我根本跟唔到咁多

各位請盡快討論行動
元朗727就黎了！請專心準備行動！

Btw, 對準政權，反黑警勾結，成立獨立調查委員會！

經濟日報微博編輯痴左線

中國網軍揚言到香港 FB 踩場 反被起底「所有」個人私隱

利君雅link?

收到風，香港電台準備炒利君雅